點解最近啲水晶 乜乜鏈 乜乜手鏈 個啲好似又興番

行街入咗間鋪
聽倒個店主同個客介紹
咩個水晶吸你啲負能量
又咩加錢可以將佢upgrade
又識同你一齊成長

我企係隔離聽到頭都大撚埋

用錢買飾物 扮靚 我明白
但買嚟嚟負面能量 真係r晒頭

有冇師兄可以解釋一下
想學野

我都唔識
只係見到呢個題目好奇SEARCH下
搵到呢篇野

通常都係嘅個市場環境唔好啲人冇方法下就會嘗試其他嘅嘢幫助轉運 就會多咗好多神棍

巴西烏拉圭 成地底都係水晶又唔見佢哋國家發達

港女最愛咩感情桃花

你當心靈寄託囉
同d人裝香拜神祈福一樣,信就有,唔信咪冇
唔好沉迷就得啦

經濟唔好就會多左人想搵精神慰藉

好似二千年左右興過一排 只知道你帶到成手水晶即係話俾人知你某樣嘢有問題 冇錢帶乜精 感情 帶乜精

經濟唔好 仲洗啲錢落呢啲地方

講緊 4位數起跳

如果係啲 真係堅既珍貴水晶/石 都冇咁嬲

買家點知買番嚟既係垃圾 定 靚野

見倒呢啲介紹水晶 真係r晒頭

唔講意為打緊機

西方國家八十年代嘅玩意，喺班嬉皮士之間興過一排，去到90年已經唔多覺仲有人玩。香港落後足足三十年有多

我都r撚曬頭

好地地改個名做超柒

求其ig 一search 都要堆

特濃魔鬼髮晶

有冇真天魔透明髮晶

成篇野就係 「據說」「從古到今」 「自古以來」

咁實際上真係要咁寫嘛
唔通寫水晶一定有吸負能量作用都得咩

Share係純粹睇下所謂功效咁

以為自己打緊機刷裝備
咩咩護符 智力＋1 運氣＋2

信果啲都on9, 純粹裝飾既我覺得無問題
屌你老母話吸財，咁老細發撚左啦渣住咁多條係手
係吸財你老母就唔洗開ig shop咁撚霉啦

老老豆豆 我覺得有啲幾靚
當飾物

係，我都追潮流買左條鑽石能量鍊

戴左應該智力-99999999

應該係智力-99999999 先會載

戴

迷信撚既錢最易賺
東方人寧願信旁門左道都唔信自己/身邊人講既野

係咪隔離post 啲人入嚟負評

入嚟講解下 等我學下野 買番幾條旺下財運麻